大陸樓市開始雪崩式下滑

1,2線城市 比較硬
因為太多人想入去

其餘地方
全部

冇事冇事，唔俾銀行賣銀主盤，債轉業主

律師出咁多信, 實賺大錢, 又嬴

深圳話起六成公屋 學坡狗喎

lm

三四線仆直，深圳就啱啱先升過一輪

鄭州唔係新一線咩

支那d一線城市
人工低我地一半甚至三份一
樓價同我地一樣
如果唔係收地暴發戶/貪官,正常人點撚樣買得起

睇返大陸人自己出黎現身說法 就知大陸樓 特別非北上廣深嘅城市 將係一個會爆嘅泡沫 同98年嘅香港冇分別

另類內循環

幾千間內房每年仲賣緊幾十萬億人仔冥幣嘅新樓喎，年年印錢出黎接供多於求嘅樓盤。

喜聞樂見

點會爆呀
支那盛世皇朝呀

疫情爆大半年依家先冧好L勁喇

大陸佬洗錢不嬲都用條命洗
借又借到盡去買嘢
咁玩法誠哥都死

驚閪咩
支那立法樓價唔俾跌咪得囉
跌一蚊都當你危害國家安全
充公層樓

大陸cdo

永遠都係三四線啲韭菜仆街
一二線係支那少數可以勉強體驗正常中等收入國家收入既地方
真係跌唔到同埋依家樓市割韭菜係國策黎

起完拆，拆完起，gdp gogogo